正苦係咪想藉疫情打擊補習界？

正苦係咪想藉疫情打擊補習界？ 眾所週知，補習界黃絲多。正苦一次又一次迫無爆發過疫情既補習社停面授但無補水，佢想搞死業界嗎

係

有上zoom/ video class
點會零收入

麥你覺得個個家長/小朋友肯轉zoom咩

呢個正苦正仆街 一時叫人停面授，一時又話叫小朋友唔好用咁多電子儀器 佢玩哂啦！不如叫補習社褶埋算

9成都會轉

利申：做緊補習行業

你做中學定小學

個個用哂Zoom, 將來咪無哂實體補習社？

有咩關係？

同樣道理，個個用哂zoom 將來無學校

中學接受網課程度多過小學

唔係
轉zoom只係環境所逼
家長唔想小朋友係疫情期間停咗補習
但有得揀大部分選擇面授

冇太大分別
而家電子產品時代 小朋友出世冇耐已經接觸
小學生用zoom上堂一樣冇問題
只係好多家長以為佢地搞唔掂
事實並唔係

市面上好有補習社都有提供幼稚園上zoom嘅班
你可以了解下